照番7、8月咁好咩？

最近好多人開post
話掛住7、8月果陣plan好哂
大家又識事前準備好乜乜乜
又話好想番去以前果陣咁

你估我唔想咩？

但係形勢已經轉左
1028屯門證明左冇不反，突襲/短時間內集會先係最佳方法
因為D狗要布陣搞戰術起碼要搞2-3個鐘

所以我地唔可以再用番7、8月事先張揚既方式黎打，要攻其不備
無論去邊都好
絕對唔可以幾日前定好日子時間地點

推呀屌

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

唯一唔變既就係連登,
次次到最後都係叫人快d散水
明知現場根本唔會有時間睇

好多on9仲當連登係大台

琴日屯門唔係唔好
但其實我地都人少，得1000人左右，大半都街坊Look

但10。4 果日屯門係可以有10000-20000人出黎
究竟呢班人去左邊呢？

出左去既話，睇TG都唔會睇連登啦，連登示威日好多五毛On9仔

正解
都咁多個月
黑警都識不停進化
仲有人認為可以跟番以前咁
真係未訓醒

根本對家每一次都有認真睇吓我地做啲乜
然後諗方法去對付我地
衰啲咁講
今次有咩我地做得好
下次佢地已經有方法去破解

而家連假活動都出埋
邊可以好似以前咁

我就喺呢邊覆返你
睇完你地講既野，一睇就知你地連篇分析都未認真睇過，下下話檢討，連理性認真睇晒人地講既野都唔願意，GJ。

“但係形勢已經轉左
1028屯門證明左冇不反，突襲/短時間內集會先係最佳方法
因為D狗要布陣搞戰術起碼要搞2-3個鐘”

無錯，唔否認10.28快閃集會係個好成功，所以我咪喺篇分析到講左平日街坊同快閃活動可以多進行，平時突襲同消耗狗力係好事，但係咁日日都搞呢？針對性係咩，目標係咩？經常搞的話，每次既畫面就係一個無目的性既快閃同狗互打？

呢場運動既目標唔係100%針對狗，5大訴求呢？？？？
若果每次搞既行動都係為左部署點同狗打，你最後得黎既結果係：用手足既安險，用手足比人打到一地血既畫面去make noise，你覺得好合理既我地可以end topic，無野值得討論。

10.28 屯門既快閃集會係因為日頭tg 洩漏，大家極為憤怒同震驚，係有目的地舉行，咁平時無目標無針對性既呢？你點樣確保可以夠多人出去？唔夠多人最終係咪會累左手足，fake 左手足出黎？你知唔知10月既開花，荃灣區有3個手足被捕戈次，現場淨係得唔多於50個手足，連rb 都set唔好，d 狗就衝晒出黎。

其次，分析係針對近月既星期六日既行動，成日臨時搞遊行，但宣傳不足，甚至吹雞吹得太急，太多人唔知有活動，成個活動未經FC，而引致大量手足被捕。

就係因為假活動出左，先要更加plan 好六日既吹雞行動，呢個假活動咪係你地所講既臨時先吹雞行動囉，最後個結果咪差唔多300人被捕。
煩請大家認真睇下篇分析，從來喺篇分析入面我都係讚成街坊及快閃行動，而篇分析係主要講緊星期六日既足雞行動必須有足夠時間plan 同宣傳，因為個六日既集會及遊行全部都係有目的、有主顯、有針對性去搞，搞活動唔係淨係要考慮勇武，唔係淨係為左打狗出黎，我地亦需要考慮老人家同其他和理非，五大訴求，我地係make noise，而非以手足流血被私刑既片段既引起國際關注。

話唔聽